488 vs 428

邊部好d?

講真老龍4系真係屌打4系
4系d 底盤垃圾到

利申: 好憎Ferrari

望住個標題諗左好耐
"ferrari有新車叫428?"
後來終於明

audi s8 啦

兩隻藍色
428>488
高下立見

428

水塘都抽乾了

法拉利？不了！

性價比黎講應該 428, 又有4個位

458 speciale

428 is the breast!!!!!

求解說

成功令屌晒巴開post 屌打我

你試下比部428我，你揸488 行大山